屋企上網就黎完約，上網揾sale 係唔係著數過d 街邊sale?

屋企上網就黎完約，上網揾sale 係唔係著數過d 街邊sale, 其實有無分別？

用緊有線，唔想再用有線
想要上網連固網電話
(固網電話個number 要唔要得番？)

有無咩介紹？

網上行優惠可以介紹下